[美國大選] 密歇根州郵差爆料郵局做手腳

遲到嘅郵票當準時到達, 郵局主管叫郵局職員做手腳

大家 retwitter

push

推

今次越爆越多，個程度已經比2000年嚴重得多

極醜惡

推到上熱門

網絡戰

Fc撚召喚術 ， 睇下幾耐可以作到篇報道入黎先

898啦屌你老母密歇根 唔撚洗諗住侵會認輸

fake news 愛侵力輸野贏要

FC撚入左黎未
條片個人SHOW埋職員證

you failed, 起碼要畀啲第三方嘅佐證

推爆

Project Veritas is an American far-right activist group founded by James O'Keefe in 2010. The group uses undercover techniques to reveal supposed liberal bias and corruption and is known for producing deceptively edited videos about media organizations, left-leaning groups and debunked conspiracy theories. In a 2018 book on propaganda and disinformation in U.S. politics, three Harvard University scholars refer to Project Veritas as a "right-wing disinformation outfit".

信不信由你

塭臨記拍緊片 都要畀啲時間㗎親😊

你睇下先啦

根本求其搵張職員證唔難，隱藏身份就要睇你信唔信個media嘅guarantee

比幾個鐘頭佢哋作文 等陣就入嚟 fake news

呢句真

FC撚會同你講比部printer佢都印到

又幾快手 都叫有少少根據 照道理 呢個人證咁緊要 侵侵一定會搵佢做證人 到時水落石出

嘩呢次好玩玩，美國真係癲

咁我唔係幾信佢地事先冇諗定要點索料
hunter單野就話鳩嗡 選舉咁直接唔會唔搵定料掛

留言等笑

on9 fc得嚟china Joe入撚埋白宮

邊條柒頭話地下好硬嘅話

今次美國形象一鋪清袋

Push

肥胖檢測

唔知今次單野大唔大過水門同稜鏡計劃

救命呀
呢兩日個心情大起大落，仲刺撚激過坐過山車

明明今朝自己仲一副「拜登已贏」嘅自暴自棄mode
依家又

郵差車走返去 點都有GPS記錄或者路邊攝像拍到
呢d野真係呃唔到人
除非執法者全部比人買通哂

尋晚睇點票睇到失眠，今日一直都頹
希望最後可以逆轉

This is China

啱㗎喇俾多啲label謀殺人格點樣far right 法？佢哋由頭到尾淨係放蛇同接whistleblower 聯絡，有咩政見表達過係far right

兒登仲癲個藍絲
求其有個人講嘢就信到十足

好仆街

做馬做到咁明顯，即係幕後大佬根本唔怕你告佢，有大陰謀策劃緊

有片有身分叫求其，依個channel 做咗好耐嘢你冇睇過一嚟就話求其有個人，死藍曱甴扮咩人，瞓啦柒頭

隱藏身份就要睇你信唔信個media嘅guarantee

唔好再信呢d
咁樣就快會變腦耐殘
又FC唔到

相信侵侵有另類d既好牌!

佢哋放蛇吊到Twitter Facebook 內部職員嗰陣連登都未知有佢哋存在啦USPS Whistleblower 段tweet 侵個仔都retweet 咗，求其有個人

邊個最開心？
原來民主唔work架？！
都係有人幫我地揀埋最好！

下，你睇下間野D歷史問題多，個名臭哂

要作個隱藏身份有咩難，隱藏身份要靠個media嘅guarantee

如果真有回事，唔去搵fox等

在民主國家要做到咁大既選舉舞弊一定會有大量甩漏, Only time will tell the truth 始終邪不勝正

推，擺證據上台

我都係屌 冇心機做野

侵個仔都retweet 咗代表咩？

13萬幾:0 fake news trump都有retweet啦

d censorship仲癲過中國

其實trump可唔可以訓一覺，起身開共匪波，等d law suits比lawyer 搞

係D搖擺州特別多問題

hitler 托世掛

sor 請問2000年係點

兒登垃圾淨係攞到YouTube 來打J

Pushhhh

我應緊條友話求其有個人，明明人哋唔係無啦啦彈出嚟，真唔真之後知，但你冇可能屈佢係nobody 嚟預設所有係流

個郵差想入白宮做

Pin 咗大家幫手retweet

堂堂一個民主大國搞成咁
真係笑大人個口

冇傳媒個名擔保，同我矇面、變聲、求其搵張職員證blur上youtube 9up都冇分別

左膠又話fake news

我都幾相信香港立國選首腦之前冇攬炒支共會有同樣嘅事發生

唔係swing果d要做多好多手腳先得，swing既話做1％都可能改變到戰果

屌打飛機洗鬼咁煩咩
你求其quote幾個連登飛機post咪係證據囉
堆去美國俾Trump用黎做呈堂證供啦傻閪

你要咩傳媒？CNN 定ABC？屌原來曬我時間

佛州有幾萬張有效性成疑
因為選票候選人format唔同
而且部分過機，部分人手
兩者相差幾百張
Gore入稟地方法院要求點呢批票
但Bush上訴到Supreme Court
結果就裁定唔駛點呢批票

相比而家，簡直小巫見大巫

FOX得唔得？

你老母都想入一樓一做
Sor，做緊唔使想

你咪撚玩啦，你係前線你會唔會搵TVB NOW 訪問啊，多撚餘，應埋唔應，原來所有indie media default 冇任何公信力，要靠大媒先叫有擔保，垃撚圾

咪咁老實啦 一陣比人話五毛左膠戀童分撚啊
諗起之前啲藍絲page 求其搵條女就話係天使 搵條仔上裝就話係咩黑暴 之後又話自己有收錢 點點點 又係一樣用變聲遮樣果啲野 跟著啲藍絲同依家嘅部份連登仔一樣當聖經咁睇 信到十足十 好野

下認真，indie都要track record
Project Veritas呢間野睇下都知咩事，扮睇唔到我唔知曬邊個時間

你冇自拍、冇樣、冇直播 你係咪AI五毛黎架？
我用你邏輯配合你咋

咪就係話冇有公信力嘅保證，同網絡上任何一個人講嘅都冇分別

你瞓左幾耐？仲傳媒？

啱呀，全世界最有公信力就係連登
Trump唔搵連登仔做證人就笨柒

無職員證可信性仲低啦
有好D定無好D呀 哂鳩氣

傳媒無何否認係有傾向，但係起碼會有由佢個名公信力帶來，最基本fact嘅保證，為隱藏身份人士背書等

中共理想結果係咁偷換概念
不過係美國大選問題唔代表民主唔WORK去支持專制

求其借張職員證blur有幾難？大把有propaganda咁樣來做假

你係要信賴個source有公信力幫你fact check

一定係偽造文書 演員黎 拉得

有D的確冇得fact check架，只係有懷疑都應該講

假 驗左dna未？ 未姐係假 同個乜9假老母一樣

照你咁講點樣fact check法
佢係咪真係郵差咪叫侵去搵佢做證人啦
你話我證明唔到佢真
你咪一樣證明唔到佢係假
所以我話你哂鳩氣

做得越多手腳就越多破綻
同港共班垃圾一鳩樣

放條片出黎用意唔單單係為左爆料。

你要明白做虧心事既人見到條片會心虛

就會露出更多破綻

等睇fake news大踢爆
啲fn post就黎多到可以結集成書
出本兒登炒車錄

就係話個source有明顯propaganda，提醒大家要考慮個source係咩料

2隻

你要知道一個前提
就係而家美國D媒體已經無公信力

人地老母驗埋dna都話假
呢個求撚其拎張證就話堅
好波

有好過冇都可以係真確性嘅point
求其搵張證幾難啊 如果係fake news 搵幾多野都係假架啦
人地屈示威者收錢個陣 出多幾個價目表 件事就會變真？
你個媒體冇公信力 講咩都係冇人信架啦

其實我只係話有職員證

等FC

Fox 出咗啦!!!#

FOX news出咗

樓主：Michigan 郵差
你：票站人員

唔洗理嗰條傻閪
尋日13萬票單野連Matt Mackowiak自己都delete埋tweet同say sorry
呢個 濟癲(LovEnPeace) #79117
仲係度話"點知fake?點證明？邊個可以證明？出面個個post?"
仲要對美國0認知，quote撚埋晒d唔知乜鳩殘體新聞網，痴撚鳩柒線
下面引左佢d精采發言，IP都唔洗check

美國民主制度嚴重失衡

樓主：Michigan 郵差
你：Nevada 票站人員

btw老母驗dna係邊單野？

講到傳統左霉而家好有公信力咁

無架
對家都可以用同樣指控你侵贏個啲州
求其搵張證

如果證明唔到咪講證明唔到 現時證據唔足以證明係真係假 就係咁簡單
你十足十某啲耶撚咁有邏輯謬誤
問你有冇證據證明神存在？
你又問番我有冇證據證明神唔存在？
然後你自己跳去結論話 你證明唔到所以神存在
？？？？？

同埋而家係你指控佢犯罪
你就要比證據 唔係佢證明自己無罪
common sense

解決提出問題嘅人就啱架啦 block晒佢就啱架啦

癲撚左 全世界都無民主可言

都入左法律程序到時上到法庭咪知

你講真話 又一隻五毛 block得

連登仔：你講野咁make sense, 一定唔係連登手足, block

有無話幾時點完 日日無教好訓

總之你哋就係愛侵力兒登仔輸打贏要啦

信到十足十 笑撚左 打飛機打到咁high

其實嗰班撚屌淨係識講：
1. fake
2. 愛侵力
3. cctoys
4. 兒登仔
5. 炒車
6. 連衛兵
7. 連登仔乜乜物物
求其係上面抽兩三個出嚟再加啲粗口就係一個回覆
之後就自己人圍爐，又係上面抽幾個keywords嚟覆，最後用呢堆低質回覆騎劫埋個post
同埋唔會同你講點解係fake

正仆街
想阻撚住我地求真相

黑到暗 feel到要內戰了

最撚憎班小粉黃屌你老母

推，已tweet
Twitter上太多fake news
好容易令真.voter fraud被忽略

每件事都要獨立思考、分析

好似呢d咁，有證人指控嘅
一日未查清楚都唔可以俾佢沉

你真係未俾我屌夠

推多下
希望多d人retweet

兒登仔： 啱睇！乜都係真

Retweet

D Twitter comment好多左膠都話可能係Trump出cheat
CLS

ＰＲ公司打手：唔好推（就算係真人走出黎講野，講乜都唔好理，當假就得！）

weak爺做多左啦

Trump出cheat就贏左啦

又一個

好鄙卑

fc 撚: fake
我拍片上黎講都得啦

民主黨

推 嬲到爆

當年Bush同今日Biden都係同董建華何志平有關

喺你哋眼中已經無任何舉證係成立到

咩都係fake news, 只可以比拜登贏，dem係受害者，錯嗰個一定係侵，侵死全家

總之懷疑民煮共產黨就你錯啦仲問想人地失業咩

每個post你都問fact check未
睇黎你好想拜登贏咁 定唔相信佢冇種票呀

PISH

好心你睇下條片啦
人哋爆埋上司名，唔想爆自己名咋
又捉到隻

邊個fc邊個就係鬼
屌你老母

平均幾屆一單啦呢d

笑死，人地拎證據出黎，就話fake news

嘩屌

真係想爆料嘅 錄上司音仲好 可惜又冇 就咁講個上司名證明到啲咩？
就好似大公文匯果班 要屈你up多個名有幾難？ 人地話我上司係gphone或者收左佢錢 你又信？

你返工隨時隨地錄上司音？
上司交待你做嘢，你即時懷疑佢有古惑架？
人哋咪話諗諗下覺得唔對路先出嚟指控囉
將一個郵差比做中共黨國機器
你冇嘢啊？

唔係信唔撚信，而係九萬幾個郵政局，呢種事夠膽講係必然出現
實有人諗，過左期，唔緊要啦，投得既都係一份心意，照過啦。
死得。

問題就係佢冇 咁有咩好信？ 咁你要爆料都要攞證據架 依家得一堆確實唔到嘅野 一張blur左嘅員工証 一把變聲器嘅聲 一堆唔知真假嘅對話 你地信嘅point就係有上司嘅名 上面仲有人話有員工證好過冇 所以係真 屌 玩撚夠未？

其實睇返4年前民主黨有冇類似既片可以防止炒車，至少有往例就唔會令自己信到十足十
雖然未必有助fc

不過唔會比報出黎
根本比人控制晒

好似猁同疤咁
明黑鳩你,吹咩

FC = 真理部

比人玩到臭晒

有料咪上court囉

第一日上連登？不嬲撐拜登既料就係堅料，有利侵就係fake new

美國郵政局長係大豆侵嘅人，話美國郵局選舉舞弊真係笑大人個口

一上任就全力拖爆郵政 拆郵箱
目標就係拖爆mail in令到侵有得賴皮

遲啲佢會被消失了